年年嘈六四，南京大屠殺又唔提，南京日軍暴行圖輯！

國軍潰敗撤退，松井石根指揮之日軍裝甲部隊開進南京城，準備在南京城內展開大屠殺

南京城破，侵華日軍屠夫南京城樓前留影

日本皇軍南京城內準備槍斃手無串鐵的平民

日本皇軍徹夜屠城，南京城內屍橫遍野，哀哉！

日軍屠城部隊，一夜屠殺後於南京城樓前集結

南京屠夫，谷壽夫

南京大屠殺幕後黑手，日本戰時首相東條英機

長春圍城呢?

東條英機

死漢奸賣國賊，依家講緊日本侵華鐵證如山既暴行，你係都要講第二樣

屠城日軍坦克所到之處，滿地屍骸

你要講中國發生過嘅大屠殺,唔差在啦

日本皇軍徹夜屠城，瘋狂向手無寸鐵既南京平民掃射

豆戰車大部到

被日軍坦克碾成肉醬之南京平民

對南京事件遭不合理誇大深表遺憾

Post上百度啦 D相連登人人見過呃唔到人

日軍攻陷南京前，南京市民上街示威反抗日本軍國主義，侵略及鐵腕統治中國

一車車日本皇軍開進南京屠城，中國人終會手刃屠夫！

南京大屠殺慘況

塗上野戰迷彩之皇軍坦克，大屠殺期間部處南京城內

南京城破，日本皇軍於國父像前，南京城樓掛上日皇裕仁畫像

史實

一九三七年，仍然係英國殖民地既香港，百萬市民上街聲援南京，高呼打倒日本軍國主義侵略！

補圖

不知名南京市民，隻身阻擋日本皇軍裝甲部隊

一定要send俾更多同胞睇

真心曲

毋忘國恥！誓要小日本血債血償！

安倍晉三！立即承認日本戰爭罪行！下跪承擔屠城責任！向全中國人民道歉！

東條英畿接見嘉許指揮南京大屠殺之皇軍將領

應該刪走啲太明顯嗰啲 然後post上大陸網

你黎啦，喚醒國人，毋忘國恥

按連登仔邏輯 ：日本已經唔係以前既日本 已經從良 無必要追悼

果陣香港好似先得600萬人上下？
全港6份1人湧晒上街個比例都幾誇張

祝你好運

不要低估香港人反日既決心！今日南京，明日香港！你香港人唔出黎反抗日本軍國主義侵略，屠完南京，跟住就屠你香港

睇到東條英機真係笑左

好似有次150萬人上街

二戰已經有彩色相

曲到無認真睇內容負皮咗
依家收番

曲到無睇圖就負評左

推

美國總統羅斯福，二戰前

曲到

東條英機
木村兵太郎
小磯國昭

南京大屠殺鐵證夜D再貼，大家有其他證據既自己騎劫補充

國家仇恨，早晚算清

六四既相黎

文化大革命呢呢

其實我覺得唔好咁玩，因為上面已經多傻鳩，d傻鳩真係信

屌，點解咁多人睇唔明依個cm嘅曲線
擺明就係諷刺緊親中廢老平時嘅口吻
一講共產黨惡行佢哋就會轉移視線

通州唔講？

天滅！

btw 呢個post好高質

咁又點

死漢奸依家講緊日軍南京大屠殺暴行，你拉埋D國內政治事件黎講做乜？轉移視線？

点点点

大陸好似好興用嗰啲咩天涯 貼吧 微博

曲到直

文革又唔提？死人數目仲多過二戰

其實可唔可以尊重下南京大屠殺死左嘅人，你唔鍾意大陸一回事，但係你懶幽默咁借南京大屠殺過橋好扑街

利申支持平反六四

呢個係咪李香蘭

69之後樓主會獲接見國家總書記習近平先生加許，以示忠於國家教育正確既歷史真相

五毛入黎講野啦

皇軍軍妓勞軍，慰勞南京屠城部隊

日本仔真係好仆街

未load 圖之前差de比錯負皮
勿忘國恥啊

但當南京大屠殺已被平反嘅時候，用呢事件去引起其他政治光譜嘅人注意尚未被平反嘅六四，以黑色幽默(我相信無人見到呢啲相會笑得出)諷刺一啲雙重標準嘅人，我覺得未嘗不可。

同時，樓主似乎未有不敬死難者嘅成份

唔嘈送中後無㗎啦

愛國青年公開譴責皇軍南京大屠殺暴行

仲諗緊點解有咁多正評
毋忙南京屠城

Show Blocked User - Andante

外人殺自己人 同自己人殺自己人 差好遠

SORRY, 未睇圖就BLOCK.

毛澤東話唔洗提嘅

嘩美國M1A1黎WO
你唔好老吹

日本咪作為戰敗國受到懲罰囉
你中共呢？

死on9

睇落去 真係咩都唔似 但知係咩

6咩4 係「天安門大屠殺」
南咩京大屠殺 係「南京事件」

漢奸走狗，為南京大屠殺日軍暴行塗脂抹粉

一post上百度: 逃犯+1

條撚樣真係精神分裂

所以我先話唔好咁玩

如果連登係18+論壇就真係唔使擔心呢個問題
但樓主咁做都係一個創意嘗試，值得咁做

另一方面，你識啲細路冇家教都冇計
64都唔識

班中國愚民仲喺度奶屠殺上萬無辜中國人嘅殺人犯

佢地應該好後悔點解唔清洗哂班支那豬
而家啲蝗真係

整黑白相放上支那網

有人貼上支那網未

屌你
人地日本人係入侵你，梗係打你㗎，留你班中國人係到博你地作反?? 即使日本人再殘忍，都唔會殘害愛國分子、有為青年!因為日本人知道呢啲人推動緊大和民族!
64係自己人殺自己人，仲要係一班有文化嘅愛國分子，年青人。只有支那人先做得出呢啲噁心嘅事
咪撚拎64同南屠類比
殘忍級數相差一千倍

坦克車係用黎打敵人
唔係用黎殺自己人

你老母白鳩痴

好彩喺開聲屌你之前有睇清楚啲圖

如果post 上去
記住坦克係敏感字個post 好快被鎖

可以試下用裝田車 莊甲車

相片同描述
一d 遺和感都無

屌你老母日本狗
殺咁撚少對得住天皇？
殺到中國一個人都無既話
中國而家咪唔會禍害全世界

南京大圖殺竟然有彩色相片
當時中國戰地記者科技水平好高

假得濟就無意思啦

另外最驚係當真既係假，好多野講講下就係架啦
連登好多小朋友架

聽講呢幾日百度海外ip post野大陸人睇唔到

一個內政 一個外交 可比？ 你把日本當自己人？

三年零八個月咪又係無人提

#iamnotchinese

戰爭都叫人地打你
64係自己打自己

你覺得比人地打黑人憎D定比自己人打黑人憎D

中國人殺中國人

扑街？

扑你老母、左你老母

外人殺自己人 殺完無限次道歉，自己人殺自己人吾承認仲要殺更多自己人黎掩飾

彩色相係1891年法國/盧森堡籍物理學家Gabriel Lippmann發明
Gabriel Lippmann 1908年因為發明彩色相獲得諾貝爾物理學獎

唔會因爲講六四就唔講南京，但六月四號唔講六四講乜？
想轉移焦點都唔好咁低招啦，差三毛開唔到飯？

人地係曲到直 你係又曲又直

仲有要講南京大屠殺點解唔提共犯 - 日軍到來我帶路既共產黨？
要跪就叫埋土共一齊跪南京受難者thanks。

又一個亞氏保加症

屌，睇哂啲圖
自隊一打

弱智

希望當局正視歷史

淨係睇咗標題？

東條英機大將軍

太曲child登仔唔get

睇完真係想講句
叻仔

Po上百度 再係wechat間互傳唔知會點

究竟有幾多人曲直不分

曲到圓都分唔到
應該弱智黎

班00點識分啊

報喜不報憂

差少少比負評

正評

日本方面有道歉過
中國到依家冇認過錯+唔畀人知呢件事
歷史，可以原諒，唔可以忘記

無知一問點解呢張清咁多

留名

蘇聯坦克

150萬
至少四份一

樓主高汁，推！

_

小日本殺埋曬d外人，低裝！
大天朝殺親都係佢自己人，咁先高汁！

日本狗係香港屠城仲未被平反 仲未有日本狗個別向香港道歉

自古以來中國人就鍾意殺中國人
所以中國人最邪惡

他國事務

日本首相率內閣往靖國神社參拜二戰甲級戰犯，南京大屠殺幕後黑手，日本戰時首相東條英畿

北京大屠殺

日軍皇軍南京城內強行擄掠婦女姦淫，南京大屠殺期間，估計超過十萬婦女被日軍強姦

南京大屠殺紀念館內的遇難者名冊

日本皇軍裝甲部隊向南京市民步步進迫，背景遠處建築物山為南京總統府

一九三七年十二月發行之星島日報，頭版報導南京淪陷及日軍屠城慘況

日本右翼份子，新宿街頭擺街站，扭曲歷史否定南京大屠殺，指南京無死人，南京大屠殺為中國人偽造

三七年其實菲林可以影到好清，不過D相不繼轉載先變差

架仔好痴線

228呢？光州事件呢？血腥星期日呢？

你真係好撚柒

唔係佢深圳仲係小漁港

毛澤東感謝日本侵華

識玩

知樓主曲
但其實下下用南京大屠殺幫六四 spin做乜鳩
好撚柒

殺咁少有咩好講
你話殺十億支那人
全球人類讚佢英雄都似

日軍開住解放軍車入城

手刃同胞？

日軍真係好邪惡

pish

打緊仗你想點
請你食雞脾好無

由於深受支共欺壓，任何中國死人事件對我黎講係喜事

你係連登貼大家都明 貼上百度大陸仔會當真

將圖片流通大陸
到大陸人攞啲圖屌柒日本人時自然會有人矯正

唔識嘅本身都唔會信。咁重要嘅歷史，而家教科書點樣講？

大陸唔會死人，唔會流血架窩

你話呢？成個中史就係講自己人點打自己人

有無人整到類似咁

八國聯軍入北京

非常非常珍貴的, 請保留 廣轉

天滅_ _

得個講

講得啱不過吾你老母

日本人已改過，原諒咗

你自己都未攪掂, 攪人地把托咩

中共：南京大屠殺冇發生過

唔夠你柒啦傻鳩

兩年事黎，因為64係平反當時政府，同香港現時情況差唔多。南京大屠殺係日本入侵中國單方面屠殺，64係國家內部反抗，而南京大屠殺係國外對中國嘅侵略。

南京大屠殺邊有64咁嚴重呀傻閪

對唔住冇睇清楚

一個人係敵人殺
一個係自己人
點睇都係殺自己人果單抵畀人嘈d

毛魔總殺人數仲多過外國

屌 真心膠左冇睇內容

咁多人搞錯say sorry同拉埋64黎講，我花時間開post教育大家南京大屠殺呢段歷史係值得既

呢張做多咗

好多人誤會左，呢個其實唔係曲線post或者想陰尻人

on9
呢啲曲post越出得多時
啲人一search南京大屠殺時
就出左呢啲result
到時多得呢啲所謂ge曲post唔少
某強國都成日咁樣偷龍轉鳳

你都仲未明自己柒D咩

除左樓主個post
其他果D已經曲直不分

香港1931年有 840,473人
1947年年終約1,800,000人

罷買日貨, 打倒小日本

感謝指正

你老母真係食屎大
邊撚到64
根本就無存在過64呢樣野
屌你個Topic明撚明係南屠都比係講到64
屌 OnL79

其實見到你有心出post

痴撚線

On9仔你睇埋我下面講咩先啦，傻鳩
我話唔好咁玩呀，你地要人認清歷史專頭拎黎玩

你老母就真係食屎大生左你個傻閪，on9當有趣拎呢d歷史黎玩，連登已經多你呢d傻鳩嫁啦，一陣班傻鳩小學生當真，就真係多撚謝你班on79

其實國家與國家之間打仗係好正常

但64呢啲係自己人殘害自己人
仲要係國家棟樑 學生

好心啲家長睇實啲細路
唔好周街跑撞到牆話人地冇指示牌